其實做cold call既有冇尊嚴?

一日要比人cut幾多次線?

無cold call
D毒撚部電話就無意思

真人嘅，好似叫warm call

白痴仔

之前做過

打死呢一世都唔會再做

效率又低
搵到既客質素又差
都唔知邊個弱智仔諗出黎

你就真係白痴仔啦

warm 有聯繫開既 識你係乜公司 有幫襯過
cold 借唔借錢 有冇興趣試做療程
坦白講 warm一定有得做
cold既好勤力都有機

絕大多數垃圾乜撚借錢美容民調ColdCall都係支狗打既，你話佢地自細有過尊嚴咩？？？

呢個真，

我琴日收到既電話，全部都係cold call黎

Cold call狗收到cold call會點？

你係佢公司客戶，佢有你個人資訊打俾你sell野先叫warm call喎

正常你咁撚毒

次次打黎都陪佢傾電話

其實cold call係咪真係搵到客

積下口德啦
人地on9都唔好講出黎

冇錯
cold call狗只會製造大量騙案

我覺得斷6親/好憎自己阿媽既人先好做

因為佢阿媽無時無刻都比人屌